牙朗紅牌出場恥笑區

直想開post

咁都喊

佢個樣想喊 眼紅紅咁

去完廁所柯個尿就食左紅牌

一轉會什麼都不是

有無replay

咁都直紅

Replay plz

咁都紅，戇鳩球證

做咗咩

摸下個頭都紅

用手禁人個頭

唔係講笑 完全黑哨

黑撚到

做咩事

拍鳩人個頭 抵撚死

牙朗為左山區兒童出賣人格

問個旁證，自己又睇唔到咩事，咁樣直出紅牌，智撚障

摸下個龜頭就紅左

我真係恭喜你呀

牙郎想喊

球證

摸下人頭都紅

谷到塊面紅哂

鬼佬台係咁屌the worst red card

屌你老母腰斬啦on9,踢閪咩，咁都紅

佢做個小動作俾位人入, 仲話係球王

個球證要釘牌喇

屌你攪到牙朗下場無得倒戈曼
食屎狗球證

屌你老母

有replay 睇未

唔係有var嘅咩，咁都紅

上訴

有冇得上訴

對曼撚係下場咩

垃圾球證同旁證
想知球證睇返重播見到c朗只係摸下人個頭會有乜諗法

咸到仆街牙朗

祖狗比人黑係要笑
但牙朗是無辜的

咁都直紅 痴撚線

Video gif?

條友跌左係c朗前面坐係度，c朗話佢扮野摸下佢個頭，個球證去問邊證，之後直紅

你祖狗

踢慣皇馬 慣左有特權

抵撚死啦 平時插水咁開心你估唔洗還啊

踢過獌皇祖就唔會無姑

牙朗比人黑走左
但祖記打少個都無乜問題仲順左

好心咪撚盲反啦 可憐

禁區頂

好奇問個旁證咩
紅牌誇張左

不過都要恥笑

個球證係咪以為自己直紅牙朗好撚型？

王騎做野未

仲喺皇馬嘅話一定唔會咁紅🤭🤭🤭🤭🤭

華西廢能到

屌肯定獌落咗order

都話仲順左架啦 無左牙朗即刻有12M

矇撚到
但就咁睇好似打鳩人個頭

0-1

頭先成堆人衝去旁證度扭計個下好撚勁啵

應該平時訓練有素

華西呢下mma式踢頭又冇紅

big gay,力架世盃手球, 賤種皇都有抽話打慣巴塞
明明呢幾年講黑拍馬都追唔上白衫死賤種
現眼報呀嗱

直紅停一場？

呢條清啲

華西個龍真係影帝黎

大佬你主席歐聯咁大權力 公認架wo

含撚啦屌你老母

3?

牙朗

咁樣睇就似摸
但唔知有冇扯人頭髮

無近鏡?

咁都紅 個球證究竟幾咁憎牙朗

撞完人自己跌低 再扮被爆頭

冇錯

明黑都笑
好撚幼稚

黑到

無睇，但正評。

佢應該真係喊左出黎.
所以話有時啲野係整定

兩句野好似冇關

屌你老尾 內力呀仆街

搵到了，歐聯1場遮

咁睇又似淨係摸左下
咁都紅既

第一下可以無事人地坐低咗又攪尻人就多咗啦真係

應該打得甩

可以對曼嗎?

比人屈出場真係好撚激心

所以應該紅？

手多多比位人入

可以專心賣波衫

你無需要你拍我個頭呀？

其實係柒嘅

好地地搞人地個頭做乜L

R聯有沒得上訢?

睇bt sport 有近鏡
好似渣左下

我有壓力你有壓力 點解你要拍鳩我呀

唔應該紅喎咩事呀

明明就係條友自己衝埋去牙朗到插水訓低 朗叫佢唔好扮野起身

原來wea 人個頭

你警告我做咩?你警告我我唔撚驚

紅左唔係問題，紅左踢得仲順仲要入埋波先係問題

"it was a stupid thing to do"

認命啦柒頭

毒瘤

係 牙朗在陣個時成日都原地插花再向後傳
拉慢曬個進攻節奏

呢度好明顯爪左下wo

0：2

祖2-0

又要俾大家鬧

真係抵撚死

球證心虛了 比兩個12m

屌呢場波乜事

球証還債

unsportmanlike conduct

哇屌

點解要兜咁大個圍黎笑牙朗

輸呀，同我即刻俾人大炒呀

朗迷依家實好想祖記輸 然後就話無左C朗唔掂

場波變左睇球證玩野咁

一路睇我肯定球證唔係黑哨
係真心唔識吹

皇馬無左牙朗都踢得好順

祖記無左牙朗都踢得好順

11打10都咁
華西廢定祖記勁

球隊毒瘤

屌咩個球證世界盃個陣已經因為鳩判比人踢走

咁今場仲搵佢?

扮晒老鬼長輩咁

黎阿仙奴啦

抵啦華閪狗

個人覺得黃牌合理d..不過

照笑左先

一場判3球十二碼
CLS球證

屌

鳩黎

試下俾第二隊嘅球員咁做
黃牌走唔甩

佢第一下個勢係想打交

朗迷表示係友善撫摸

冇左皇蔭

咁都紅
咁英超場場都幾張紅

似本身想起手拍落去但即時收左火

知佢無辜
佢喊個樣好撚好笑
摸鳩人頭跟住食紅真係好撚柒

祖記聯賽黑完人又食返回力標

理性睇， 紅真係好on9

訓地果幾下心諗做乜鳩

直紅停幾多場
會miss對曼聯？

細路仔扭計

似係扯人頭髮

牙朗永遠係歐聯呢個舞台嘅主角

呢d紅牌有得投訴掛 比黃牌都on9

橙 攪到我朗無得對年青人刷入波

同意比牌 不過應該係比插水條友

係唔係改左球例

搞人個頭老實講有無犯規？

無啦

睇下幾大力囉，正常今次牌都唔應該食啦

牙朗：沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

整亂人個頭食紅牌

有得上訴

蛆記肯定課唔夠水
屌奶星紅鳩牙朗

屌牙朗試下自己個頭比人搞亂咩感覺

個動作似用力拍， 但其實掂果下收晒手淨係掂一掂

牙朗不嬲有內功

牙朗咁q大隻

兜頭拍落去仲唔腦震盪

渣波咁渣

牙銘靜拉

牙朗好橙

最多話紅唔合理姐，咁樣搞鳩人都唔應該食牌 ？
朗迷？

等睇上數罰得更重

咁樣屎忽痕摸一摸 搞到喊曬口

咁都紅

係黑架啦
但自己模人個頭 比人紅又真係好好笑

如果只係想摸下人個頭冇必要有起手嗰下動作
好彩佢收得切制如果唔係可能罰多2錢

最好笑係之後lur地喊

摸下頭都紅
英超成日頭頂頭黃都唔會

牙朗都算陰濕
出慢性化骨綿掌拍落人地個頭到

牙朗直紅賠率有冇1000倍

早段紅C7應該好多人買華西 莊家又贏
假波黎